港攝記白羅斯奇幻旅程 歷經被捕染武肺 離忘異鄉人高叫Free HK

個記者真心好撚勁...
講大話入境
講大話解釋自己係路過
俾人拉完都抆到sd card
電話轉去第個folder去呃啲狗
狗屋入面都夠膽偷影
就咁睇條片都睇到自己有啲淆
啲應變能力勁撚到

屌好撚堅揪

高質 推

人地去開北韓強國拍野 身經百戰啦

咁勁唔拍下香港狗竇 辣殺